覺唔覺Hitomi(牙包)扮可愛扮到有啲過分咗...

其實佢自自然然咁啲人已經會想搣爛佢塊面...
成日登大對眼做個無辜樣反而over咗同有啲嬲打...

冇證冇據唔好亂講好喎

鍾意佢毒舌嘅衰樣...

可愛到唔似扮wo..

想畀佢一路踩住一路鬧我廢物垃圾...

好似呢段貢...

想探討下佢4:43呢個手部動作係咩意思

吹爆你

可摸耳講詳細少少?

發現op評價kpop女星好多時都能夠一針見血, 睇得多個人都變醒目呜

露底了

好正